借錢比FD仲慘撚過做乞兒

最撚慘係當全世界都以為你好撚有米個陣
借撚完比個FD啦
自己就日日長期生活於貧窮線下
仲要想買咩都無撚得買 日日食面包
到你頂唔撚順 想問屋企人R幾舊水
佢又問你 你銀行大撚把啦 仲問我地拎做乜鳩
到你坦白個陣
又會屌鳩你ON9借錢比個FD

借你幾多錢？一百幾十萬？

借比人預左佢唔還

借畀我

借撚咗你成副身家咩

係